[多圖]依隻一線鮑真係好多水好多汁

樓主屌西友當西

咁又係西

樓主有冇試過屌麻雀？都有西喎